香港島總共有6席，有以下候選人。

睇完個名單，真係唉咗一唉...

香港島總共有6席，有以下候選人。

2016立法會選舉香港島候選名單 :

1號 黃梓謙 (民主思路)
2號 劉嘉鴻、袁彌明 (人民力量)
3號 葉劉淑儀、陳家珮、李文龍、謝子祺、洪龍荃、王政芝 (新民黨)
4號 何秀蘭、麥德正、鄭司律 (工黨)
5號 張國鈞、鍾樹根、鍾嘉敏、麥謝巧玲、丁江浩、王志鍾 (民建聯)
6號 詹培忠 (獨立)
7號 鄭錦滿、鍾琬媛 (熱血公民)
8號 羅冠聰 (香港眾志)
9號 沈志超 (獨立)
10號 王維基 (獨立)
11號 徐子見 (獨立)
12號 司馬文 (獨立)
13號 許智峯、單仲偕 (民主黨)
14號 陳淑莊、鄭達鴻 (公民黨)
15號 郭偉强、吳秋北、何毅淦、呂鴻賓、陳榮恩 (工聯會)

選票分佈
新民黨 (16.13%)
香港眾志 (13.49%)
工聯會 (12.20%)
民主黨 (11.29%)
民建聯 (10.93%)
公民黨 (9.40%)
熱血公民 (5.99%)
工黨 (5.15%)
民主思路 (2.66%)
人民力量/社民連 (1.93%)
其他 (10.83%)

目標4席可以嗎？

絕對可以
但係前提係要解決咗支那01

－－－

【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

支那01帶風向同滲透已經延伸到連登外面 大家訓醒未
立法會選戰 連登仔第一個考驗：打柒支那01

知唔知道點解今次中共病毒疫情，共派政黨，特別係民建聯，民意得分直線上升???
答案：係因為支那01係背後緊搞鬼！！
『
民研計劃於四月中由真實訪問員以隨機抽樣電話訪問方式，分兩階段成功訪問了506和500名香港居民。最新政治團體民望調查顯示，對比七個月前，以熟悉程度計，首3位最多巿民認識的政治團體分別是民建聯、民主黨和公民黨，而民協則取代民陣重新上榜。論支持度評分，香港眾志以43.1分首次奪得首位；第二至六位是民主黨、民協、人民力量、公民黨和社民連，分別得42.9、41.6、40.0、39.4及39.0分；自由黨、民建聯、工聯會和新民黨分別排第七至十位，得37.7、35.2、32.0及29.7分。市民對排名首五位政治團體的平均分為41.4分，而首十位則為38.1分。公民黨的評分較七個月前顯著下跌5.7分，是其於2006年上榜以來的新低，而民建聯則顯著上升8.4分。』

2020.04.24 損人不利己並非為政之道
WHAT THE FUCK
刻意放大公民黨郭榮鏗 「阻住晒」「影響民生，議會運作」的負面形象
堅守議會 減慢赤化速度 阻止23條立法絕口不提

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news，唔好再被佢帶風向
搞鳩我哋香港人咁撚耐 支那01呢條數香港人未同你計
一定要打撚柒支那01

會唔會太理想？
3:3 第4席搵中間保守好喎

【立法會選舉】港島初選見雛形 倡每名選民有4票 10人表態參選

來自傳統政黨的計有民主黨現任議員許智峯、接棒陳淑莊的公民黨鄭達鴻、上屆當選但被DQ的香港眾志羅冠聰；「單頭」人士則有灣仔區議會主席楊雪盈、區議員梁晃維、彭卓棋、司馬文、徐子見、維多利亞協會周世傑及2047香港監察錢志健。

4隊，thx

最理想係出4隊 分得平均攞4席

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

教學片

係
唔知有無咁理想呢

難啲 中箭好大機會dq 你計番得鄭達鴻&許勇係穩 第三席好大機會係楊雪盈 or 中箭plan b 素人知名度低 港島班中產撚樣未必會投 反而上面巴打提到搵啲中立撚例如袁彌昌之流爭第四席更好 上屆民建聯得10%左右 今屆仲要小咁啲區議員樁腳 好有機會界死

出四隊，每隊攞45000 - 55000票，全取四席

gogogo

投法子!!!

如果工黨啲票畀咗熱血已經贏咗
全投法子

上屆wiki分左部分票源
16LC：泛民48%vs建制40% (Wiki 9%)
19DC：泛民56%vs建制44%

Assume兩邊都均勻配票
假設泛民出4名單，每張名單大約14.0%
假設建制出3名單，每張名單大約14.6%

數字上泛民要攻4席真係有難度
只能寄望袁彌昌鎅走淺藍票

60%票除4=15%
40%除3=13.33%

建制咁樣好易出事

數係咁計，但係兩邊梗有人想搶票排第一，而且叫人投第二個唔係易事，例如投開葉劉嘅中鏟點會投工聯會呢？

即係49%保皇

港島其實應該以三席為目標
幫自由黨搶建制一席
搏佢有時會企在香港價值一面

如果係呢個 list 就簡單喎..
公民袋、老鴿、中箭(或其 plan B)、素人(楊雪盈、司馬文或徐子見，睇民調)